紀律部隊算唔算大學乞食科不二之選?

戴左頭盔先一定唔係狗雖然其他都唔好得去邊，但消防救護呢d起碼都係救人而唔係打人，點都值得尊重

正題，大學畢業可以直接考主任/幫辦級，入職要求又唔算好高。

FG人工大概33k~43k不等，even高過其他普通政府工，至少都跑贏私人市場果d濕9 FG價 穩穩定定頂薪可以上7萬幾8萬，升到仲有10萬幾。而且有唔少福利，起碼呢個時勢唔炒算偷笑

工作方面，海關入境果d壓力應該唔算好大，聽講有d散仔個人都係廢下廢下都又碌到入去。不過消防搵命搏係respect既

一個大學非轉科，冇專長既fg價多數都13~18k。對於一d冇大志/唔係好上進既人黎講，海關入境消防呢d係咪真係一份順工?

咪即係唔同品種既狗

大家都係狗
何必分得那麼細

係 不過唔好以為好易考
Officer 級要精英中既精英
入境 海關散仔一早請夠哂人
好難爭

唉，個名係難聽d，又係屬政府要聽order，但我諗都未至於要埋沒良心既 而且唔少文科人做到30都未必有30k，big4做到仆街先50k up，海關入境fg就成40k好吸引。如果我讀專科有專長洗咩諗做狗 為左生計先咁

難係好難 競爭大 不過諗起入到第日可以安穩生活 份糧養得起家人自己果份幸福就有動力搏啦 再唔係消防隊長都全年招聘

香港地 你做散仔30幾K
咪又係狗一隻 仲要番shift
連樓都買唔起

Lm

老散就考入境算啦
大學學歷做得老散都係求穩定 hea
入境處起碼每星期返少4個鐘 有宿舍 安安穩穩升兩柴 max都4萬 日日返工拍下enter 就一日 岩曬d無能力無大志既人做

有宿舍喎

主任級呢 前題係跟大學本科私人市場個前途真係見唔到 一個月又得一萬幾

特務狗 作用 跟尾狗 比狗指指點點

實不相瞞 我諗住FG直考督察/主任，咁係咪我太有自信 。。。

想做狗咪做狗囉 唔洗係到洗白

無話易唔易 睇運 考到就易架啦
幾萬人爭100個位

唔係要結婚 同排隊？

每次幾萬人爭百零個位
就算無料 運氣都滿分啦

教書先係
IEd長期都係JUPAS收生最低分既學店

精鬼精馬咩
真係精英做professionals la
不過佢哋人工都未必高過紀律部隊officer好多
所以其實做幫辦性價比幾高

呢啲垃圾出到私人市場死哂啦

係

但一出黎如果做到老師 30k 唔會炒又快升 但壓力就好大

不如標題改做一人一個大學非專科叫可以搵到下食既工 雖然2020冇失業算大幸

B2b sales 一係考政府 一係轉行做IT 冇啦

你唔信問下人就知 非專科最搵得都係呢堆

年經 無聊入左黎既同學仔記住呢個定律 中學要讀理科 大學一定要讀專科 醫療 Engine CS IT 唔係出黎就要學我老人家係度開帖問人點做狗好

梗係要
排十年左右啦

好似退休會收番 不了

當然啦
唔係咩叫宿舍
有間公屋俾你咁囉（租）

睇你咩料囉
你無料咪叫不自量力
有料咪叫有自信囉

你對紀律部隊主任好似有太多幻想
出得呢個價比你你覺得會壓力細？

早兩年入督察post
果陣個風向係吹奏到癲
話入到督察就即係人生勝利組
又多下屬 又有住屋津貼 人工又高過專業人士乜乜柒柒

原來依家已經轉左風向
講督察其實係廢柴大學畢業生

食唔到粒提子?
所以粒提子好酸?

食唔到粒提子唔代表要酸
但係政府偏向請二流人才呢一個說法，由鬼佬年代已經係咁；未聽過唔好沖出嚟話俾人聽自己見識少

淨係唔會炒已經贏哂啦 年年加人工
大把三大畢業既都做唔到一半

呢度連登黎

風向轉咗啦

你聽聞過就代表係事實？

不嬲都係無料先做政府
第一日出黎做野？

紀律部隊個名臭同衰姐 但FG 40k個人工幾何有畢業生做到？香港私人市場十年都一樣價 香港呢個西地方見過太多人做成十年先30k，專科都要捱到死死下先50k up，叻既搵70k算好勁。

依個真
中學理科for sure
搵到食有閒錢再去讀返D文科野去未遲
興趣係到你自然會去搵返黎學
除非唔憂柴米 屋企大L把錢

得政府工做到

上到sen 做死人 唔知點爽 個個鐵打咁 有錢無命享

senior , 你acct 有得揀就mt gt 吓 , 搵下岀路